{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000149629&dispCatNo=100000100050004&t_page=카테고리관&t_click=남성향수_전체__상품상세&t_number=4",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "클린 퓨어솝 EDP 30ml"
    },
    "text": "テルト、エタノールアミン、シトロネロ、パロエチルフェノール、ピーチ、アルファ-マーチレブ、アルファ-イソメチルプレニオール、ローズアブシン、トロペオン、ブロモコイドール、グレシオイル、添加物、合成香料、サリチル酸アルコール、アルコール、リナロール、エッセンシャルオイル、フェロフメリン、ピリロムジア、トコフェリルアセテート、チミ類、パフミン、パフミン毛沢東酸配信停止紅花エキス、（※エタノール、合成コショウエキス、ワックス）、アルコールデン…",
    "QA": [
        {
            "question": "テルトは何ですか？",
            "answer": "テルトは化学物質で、殺虫剤や防虫剤、香水などに使用されます。"
        },
        {
            "question": "エタノールアミンは何に使用されますか？",
            "answer": "エタノールアミンは、製薬業界や化粧品業界で使用される化学物質です。"
        },
        {
            "question": "シトロネロはどのような香りですか？",
            "answer": "シトロネロは柑橘系の香りを持つ化学物質です。"
        },
        {
            "question": "パロエチルフェノールはどのような効果がありますか？",
            "answer": "パロエチルフェノールは抗菌効果があり、殺菌剤や防腐剤として使用されます。"
        },
        {
            "question": "ピーチはどのような香りですか？",
            "answer": "ピーチは桃のような甘い香りを持つ果物です。"
        },
        {
            "question": "アルファ-マーチレブは何に使用されますか？",
            "answer": "アルファ-マーチレブは香料として使用され、花や果物の香りを再現するために使用されます。"
        },
        {
            "question": "アルファ-イソメチルプレニオールは何に使われますか？",
            "answer": "アルファ-イソメチルプレニオールは香料として使用され、花やフルーツの香りを再現するために使用されます。"
        },
        {
            "question": "ローズアブシンはどのような香りですか？",
            "answer": "ローズアブシンはバラのような花の香りを持つ化学物質です。"
        },
        {
            "question": "トロペオンは何に使用されますか？",
            "answer": "トロペオンは香水や化粧品などの香り付けに使用される化学物質です。"
        },
        {
            "question": "ブロモコイドールは何に使用されますか？",
            "answer": "ブロモコイドールは殺菌剤や防腐剤、香水などに使用されます。"
        },
        {
            "question": "グレシオイルは何に使用されますか？",
            "answer": "グレシオイルは香料として使用され、花や果物の香りを再現するために使用されます。"
        },
        {
            "question": "上記の添加物は安全ですか？",
            "answer": "上記の添加物は一般的に安全とされており、規制や基準に従って使用されます。ただし、アレルギー反応を起こす場合もあるため、個人の体質によって注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "上記の添加物は自然由来ですか？",
            "answer": "上記の添加物の中には自然由来のものもありますが、全てが自然由来ではありません。一部は合成された化学物質です。"
        },
        {
            "question": "上記の添加物は日本でも使用されていますか？",
            "answer": "上記の添加物は一部が日本でも使用されていますが、使用される製品や用途は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 580
    }
}